呢次Sam哥之死算唔算係教訓啲柒頭，唔好溝啲高質過自己既女？

一對比就有傷害 比我都簡後者啦

人地女仔都係想搵返件拍得住自己既啫
其實有咩錯喎
希望sam哥在天之靈保佑牠們行落去🙏🏻

細雞樂

點解咁唔公平😭😭😭

牠們

琴日果單真係細雞樂巴打?

證明你Taste差唶

希望唔係啦

你覺得佢似9up? 到直家都冇上線

樓主真人係danny

冇上過線啦

你冇證據唔好亂請
小心我告你誹謗

你都成日屈我係熱。

收到風樓主係廖慧儀

你本身熱底 唔算尾

等收律師信

孔德賢好似四方面版嘅jaejin

係 其實幾型
比條玩具撚阻住前途

Sam高質過條柒頭好多喎

你over左

等同話羊達高質過蟲泰

果然真係最忌有自信

細雞哥

如果佢唔係自視過高都冇呢個下場

細雞樂離開了，波台開始變質

小樂哥

連睇波台po既空氣都唔同

講真佢型過波台97%手足

清新咗

波台開始失守

條仔好weak

條女自己賤 唔識分咗手先同第條仔㗎咩

下，SAM哥型好撚多喎

未分手之前曖昧啫

中出過咪算, 做乜要死 ?
拎前度祼照出嚟開心share好過自殺

就係冇 條女似係處

細雞

屌有幾高質

睇個樣都似純情個種好女仔

呢位靚仔好多喎

愛情無分對錯 只怪天意弄人

SAM哥同遊學修呢類好似樣,媾到女但太高質既真係無謂獻醜

抵佢死

um 我覺得sam正d 一睇都知大碌

飛雞嚟喎
純情會放咁多性感相上 IG ?

性感就一定係壞？

咁當然jaejin更靚仔

所以eason 咪簡左徐皓熒

我同意喎
btw RIP ...

廖慧儀肯定好傷心
畢竟深愛過

條女高質 倒三角樣

得我覺得Sam靚仔好多？

真

唔準你侮辱我個jaejin

點解會咁

咪拎隻籃波狗同雞樂比

長腳蟹

細雞樂講真？

錯在有孔德賢呢隻死狗公!!

Sam正好多！
可惜

似lunch gor

Danny同條女睇住單新聞做緊愛都無人知啦

佢現實係佢

條女抵屌啲喎 有狗公都要有臭雞既
有人撩唔代表就可以合理化出軌

我無話壞喎, 唔好老屈
性感通常唔會係"純情", 因為性感都係發姣想吸引異性目光

染頭係唔會有拖拍

tg比我睇ok?

條女邊忽高質